發夢見到家人係警, 鄰居係警, 叔伯大媽, 街頭街尾都係

一起身見到個個都話自己係警。
底橫踢拖食緊煙又話係,
公園細路拎支膠棒fingfing吓又話係,
戴個超人面具又話係,
幾個揹住背囊又話係,
買緊餸又話係。

見到有人打交,
一個就「你襲警呀拿!」, 一個又「放低手上武器!」。
「你張趴屎呢!」「唔需要比你睇! 你都冇冧把!」
自己望望吓就拾吓拾吓衝入去嗌埋一份,「係咪阻差辦公呀!」

突然畀人兜巴星, 一開眼望見自己房個天花板。
原來係老母入左黎, 「醒未呀你, 幾點呀家陣」
「你又係警?」
「係呀景呀, 夠哂鐘去翠景攞位呀! 訓慒咗你呀!」

屌, 發夢啫

希望炒車

啟示錄

大家明唔明樓主想講咩

冇人發過類似嘅夢咩

係咪真係發夢咋?